[一圖睇晒] 堵塞行動前線諗法

呢度主要講緊喺離境大堂嘅行動，與捉公安/捉鬼行動無關。

其實文宣工作喺「和你飛」多次集會已經進行，當初一班手足響應八月十二日無限期「以眼還眼」機場行動係為咗行動升級，抗議警方濫用暴力，視良知為無物。大家要做嘅係行動升級，而最有效嘅目的就係癱瘓機場。

今日大家之所以咁做，就係因為今日唔夠人，但係大家決意咗行動係需要升級，而唔係單單重複和你飛集會，所以一心想達到目標而進行堵塞行動，癱瘓機場，影響經濟收入，增加政治籌碼。

不割蓆 不分化 不指責
今日手足做嘅嘢，係唔應該受到大家割蓆，如果你有更好嘅抗爭方法，希望大家喺現場可以提出。

今日有一位著橙色衫嘅中年人有提出唔需要日日進行呢個行動，因為做一次其實可能已經影響之後嘅安排，建議搵weekend做主攻，一嚟唔需要手足咁辛苦，二嚟可以谷到人數做番人多嘅效果，應承咗佢同大家提出呢個意見，大家可以討論下。

仲有，其實成件事好簡單，大家唔好咁易俾人帶風向！

好清楚，推

大家今日做咩咁容易就被帶風向

Push

（尋失物) 今日13/8 喺機場唔見咗個背囊

自推十個一

係，全世界down樓主幅圖唔該

二

推你上熱門

三

四

五

六

多謝

幫你推

七

八

九

816攬炒集會見

十

推

張圖好清楚